# Portfolio - React - Firebase

## IDEAS

- photo arrière plan avec le text, sur la gauche avec transparence, survol avec un effet à définir (parralax ou truc hype) plus passage au premier plan ?
- button hover effect
- navigation active + transition/hover
